有無人訓唔著 一齊吹下水

明明個陣你話陪我睇toy story 點知無左件事

分左手？

點解啊 講黎聽下

應承左我去睇 跟住提都無提 然後傾計都少左

訓唔著，寫下信啦

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

無一齊過

我都想知點解啊...

巴同絲有咩分別 都係訓唔著既人啊

我個fd都話同我睇
點知最後同咗我鍾意嘅人單獨睇

Same 個日放埋我飛機就提都無提過

你朋友唔知你鍾意佢？

做咩唔搵佢 本身係少傾？

我同佢都無搵對方一排 琴日見到佢del埋我ig 好sad

唔知呀
跟住佢地兩個一齊咗想死